有冇人有台灣風化新聞

想打丁

現代人愈來愈開放，不避諱在公共場合做出親密舉動，卻沒有顧慮到旁人感受。就有一對情侶上演火辣鏡頭，完全不顧及車廂內的眾多乘客，當眾上演「馬殺雞」的猥褻畫面。

一名網友在《臉書》不公開社團「爆料公社」分享影片，畫面清楚可見，有一對男女在車廂內專注地看著手機影片，但女生右手拿著手機的同時，左手卻「很忙」沒有停過，直接大膽地往男生下體摸來摸去，沒多久男生突然撇頭，並「抖了一下」整個過程十分誇張，完全沒注意到自己調情動作全被其他乘客拍了下來。

原片：

起我底啦，大把新聞比你睇